好自卑

你有好感嘅人 唔鍾意你
你唔鍾意人 就鍾意你

又叫春
有新女就唔好諗咁多啦

現實係 你有好感嘅人 唔鍾意你
你唔鍾意人 都唔鍾意你

呢到都見到你

點解呀
好想搵佢問清楚 點解唔再同我講嘢

冤家路窄

更加自卑

你咁多朋友

咪啦 女仔咁做好核突
同埋唔需要自卑啦 佢唔珍惜你可能係佢嘅損失呢

本行同情

上少啲連登啦
上得太多就識唔到人 好似我咁

不服來電san😢

唔識 條友白撞

我中國人嚟
咪用啲架仔文嚟用叫我

你咪唔好搵

不服来电先生😢

戒緊

你戒咗邊個陪我傾計

我

矮矮

春袋

第一次俾人咁叫

这样才对的吗